勿助長代購勿提L'Oréal group 第一頁有懶人包化妝品護膚品討論區#78

[/quote]

明明preview 無事
Sorry

有冇絲打飄過眉，啱啱book左下個月搵某兩個youtuber介紹嗰間好緊張

燒唔燒到？
2017聖誕套裝

仲有另一個色
無咁靚
唔貼啦

記得之前都有睇過
不過眼影個色d 粉紅好似太粉
冬天鍾意酒紅眼妝

依set雖然要益代購但係真係勁想買

太粉驚眼腫

想請問巴嘅話有咩袪油同袪痘印嘅產品效果會比教好？

仲有，聽人講袪油嘅爽膚水用棉花抺會比用水拍好係唔係堅咖

去油用橙花水做toner
去印用vitamin f做精華
但係男仔通常乖乖洗面爽膚同moisturizer已經夠，因為新陳代謝快過女仔

覆a絲

我明呀 但係佢咁講完我突然滅火覺得冬天應該用cushion 決定出年春天先買bm

我依家睇緊雪花秀個cushion

有冇人買colorpop可以比我夾支唇膏呀

barepro好廢冇乜coverage
mac studio fix好過
cushion=細菌培養皿
一係就一定好多防腐

去油=有酒精
分解完油脂咁緊係抹走佢會好啲
而且唔會有太多酒精係面滲入去
減少細胞受損機會
去黑印紅印唔同
睇你要去乜
防曬最緊要

上星期出trip忙撚到仆街
今日終於收到個beautylish既parcel

咩色都好，最緊要適合你自己
（我個人主張只茶適合自己既色，唔岩既色，無論果排炒到幾熱我都唔買的。中過太多伏 )

另外咁岩見到呢張圖

眼皮本身都浮既人真係要避免呢d浮腫色

pro定skin邊個廢d真係難分高下

買咁多
Becca係咩黎架

唔quote suqqu我swatch過 佢啲色match得有啲雞肋 我個嗰palette都有啲色鐘意 但又有啲色用唔著 都顯色度好值得讚

講緊Christmas edition

唇膏

我都收到個email lip kit好正
Brush我唔用但其實幾好j

skin如果係講liquid既
我有
pro用黎set liquid/cream係幾好既
夠薄
自己做粉底就咪搞

細菌培養皿 好似日系電影名
又即刻滅火

都係乖乖用返粉餅粉底液過冬

想請教workbitch絲
萬年暗瘡印應該用咩？
我之前直接打十次laser由啡色打到變粉紅少少深紅，今晚間美容院說我打多十次
有無可能自己搞唔洗打？

除非每次都洗個撲
唔係就算
liquid foundation 唔係枝裝既都好易壞
粉狀真係最方便又少問題出

嘩，好燒

打左幾錢 如果貴就用skincare啦
the ordinary 幸福肌都有
抗氧化既就得
冇泛紅問題就按摩下，熱敷下
促進血液循環咁等佢快啲退

可以睇下

九千 即係有抗氧化就可以？

如果淨係for印真係唔抵
有其他效果就都ok既
但900一次，十次都冇散應該幾mild下
印已經係易散過斑好多
抗氧化+防曬已經得

有緊膚面效果嘅
真係萬年印所以下決心打左佢不過十次都未散哂就有啲想割禾青
抗氧化有無話通常係咩成份？

去印用gel plus 或 杏仁酸既peeling類都有效果？

有冇絲打知到除左代購仲有邊到可以買到too faced 新個個just peachy matte palette
我上過sephora hk 無呢系列就既野
sephora us 有但去俾錢既時候佢唔俾我打香港地址
係咪us 就唔ship overseas 架 ?
我想要呢個palette

激光900一次咁平?

係呀，我同我媽咪係依間做左好多年，佢話依個價真係已經賺我最少，我都信信地

絲打去邊間
Micxxx beauty?

青衣嗰間x小姐呀
好驚整得唔靚呀，

都係上面幸福肌個post入面嗰堆
當然index越高越好
平就ordinary
貴就幸福肌

酸會偏向加快新陳代謝嗰邊
抗氧化就真係係血管嗰到做

眼影too basic
包裝好好j

今日買左om trial set
雖然之前絲打曲線話唔好用，不過超乾肌見秋天都到應該冇野就照買，好用既話想試埋everyday minerals

謝謝 我問的 試下先

秋冬色
好奇問下點解會買becca唇膏 ？

日系有顯色度
我嫌佢出既色太斯文
都係西人眼影岩自己口味多d

好長唔quote
勁有心機打文
眼影色用得大膽d應該幾襯你

Dior果支真係唔知
留意下先

聖誕出果個有雪花印果盒
冷靜落黎之後覺得金色包裝好蝗 滅火

Clinique 出呢支新野幾得意

樣子同平時果d唇筆無分別

但原來係gloss黎
期待遲d有絲買完包膠

之前睇beautylish咁岩見到 禁入去望下d色不得了
睇埋swatch之後就落手 本身想買多隻色但冇貨

想問下各位絲打知唔知colourpop用咩速遞公司送黎香港？送貨之前會唔會打電話通知你？屋企人準備去旅行返工時間屋企無人 有冇得約放工時間或者星期六送貨

郵局 唔會打電話
冇人既話會放張卡叫你去郵局拎

乾肌 啱啱落左柯打買em
揀色揀左幾日

orbis琴日到左
咁啱呢個星期谷m
試左卸妝露(幾似幸福肌新嗰枝，main ingredient個base有一個成份一樣)、洗面粉同hot cool gel
大致感覺ok
黎m就包膠
之後皮膚好啲先試防曬驚爛面

黃色會好啲
綠色會仲白左
搞到粉底要深少少

咁似乎可能局部用好d 到手再包膠

tarte神之遮暇75折

Sephora us一向唔送海外
唔使哂時間試
可能遲d Sephora hk會有
等下

比較少人買Becca 唇膏
八排問下

問下skincare先 有無絲打用過Aesop Parsley seed anti-oxidant serum？

等包膠
谷m中
好討厭m瘡

之前去日本想買
但唔多覺有賣
就無特登搵
其實果邊係咪得專櫃

咁抵試下唔緊要啦
我用黃色corrector係全面搽
打laser打到好易紅

佢同dhc差唔多
做宅配多
台灣又學埋日本呢樣嘢
所以好快就ship到

香港無哂
連郵寄都好似無埋

想聽包膠

我又係泛紅，咁啱都睇緊
鼻翼泛紅就咁用粉真係遮唔到
等絲打包膠

好難得減價會減埋shape tape
但我記得佢係加左價一排之後再減？
初初出果時24蚊
而家27
加成12.5%
仲要印象中好似口睥一ok就加

Nars 遮暇都係賣緊30幾
但人地係high end品牌

用過 唔覺特別保濕 （可能我太乾）不過精華黎講又大大支 都幾平

其實我都唔明點解最近彈起啲brand可以價錢拍得住high end

真係，我完全唔明點解d新brand可以賣咁貴

覆workbitch 絲
今日係iherbs揀左支之前有絲推過既vitamin f
試下先

買到em咁抵屌決定入埋佢一次過埋單
依家揀緊色

好想買mac studio fix，但無貨 有無人可以分享下用後感

大家覺得如果我bobbi brown foundation 用開sand, em 4n 會唔會太黑

報告 opera將會打入香港市場

想問係邊隻vit f
我淨係記得vit c咋

試咗media支眼線液伏到喊，畫咗唔夠半個鐘就開始溶，一開始我仲以為係自己化得污糟，再俾多次機會佢都係咁。有次恰咗一恰，對眼線已經溶哂落眼肚，似足女鬼。

總之就永不錄用

我好興奮啊！

好認同
新牌竟然夠膽死同high end差不多價錢
差幾蚊買high end唔好...
同埋有專櫃又方便買

仲有tarte覺得佢衰在坐地起價
見賣得好就即刻加

燦神百貨應百客
新牌來講好似得colourpop TO係真平
Colourpop真係好抵錫 （除左送貨退貨 ）

首先點解會買media 眼線筆

正呀喂

秀智
想入一盒

正呀
唔知會唔會定價貴日本好多呢

兩隻唇膏色都幾靚
得閒swatch上嘴呀

opera 假潤
搽完3個鐘就起死皮
不過都抵玩嘅

正評俾燦神

買左EM既絲可唔可以講下點揀色好？

我OM用開5號色
Bourjois healthy mix用51色

答唔到你，我都係鳩試 買左2W

iherbs真係好抵玩
雖然我冇用過 因為好少食supplements

因為好賺
求其原料溝下再重廣告就會有人買

之前勁好笑
以為唔見左枝opera
原來啊媽拎左
叫佢俾返我
佢話好好用又潤又有色
然後就唔還

我買左2N 應該星期五到手

我有食iherb supplements,食左年半蝦青素同碧蘿芷，我覺得長遠皮膚抗衰老係有效果，不過係對皮膚表面紋理水份既效果，結構性下垂鬆弛果d都係要醫美先得

返大陸見到萬寧都有
價錢同日本差唔多

下一round想試elf 同cosrx

買左支cosrx bha aha toner 試等同em 一齊運到
to 真係平但係太細支啦，計落其實同其他drugstore brands 一樣價
我睇sarahcheung 佢好推paula's choice 同cosrx
pc好就不嬲都知架啦，不過好少見有韓牌skincare(cosrx)咁大推
買支試下 試完包膠

pc有支bha 我都想回購 不過等lf 有sale先

仲有peter thomas roth 支玫瑰essence water,已經係到推過一萬次
但我岩岩先發現原來網上無得買
得sasa有，但係官網又有架喎 好奇怪

揀唔到呀
兩款都好靚

想問絲打
平時d粉刺點整出來
用手刮到損哂都刮唔到出來

有冇d方法谷引哂出來

絲打我比你燒著左，一路有用開花水好滿意，即刻買埋佢個set裝

dmc/ejg 凍膜，即係gel mask
敷1個鐘，就會谷哂上黎，再針清
logon/myprincessxxxx有賣

平時可以用aha/bha 軟化角質或者唔同既酸產品
有興趣又最平可以試係the ordinary
佢有好多酸products,你睇下懶人包因為真係太多可以揀
你可以揀返岩自己肌質
asos有得賣
我有用lactic acid

Lactic acid 10%

成日買elf
窮西買唔起貴掃 又唔想taobao 所以屋企d掃9成都係elf

我太遲發現iherbs elf 掃真係好抵玩
我大部份掃都係rt/bh 相比之下rt 有d 吉，唔夠軟，bh太易飛毛，elf就兩者都比較優勝，當然係比較平價掃啦

elf eyeshadow palette都幾好，幾十蚊，配色ok
但掃我覺得一般，甩毛同拮臉

iherb掃我最近買eco tools掃面幾舒服價錢同elf差不多
覺得好過elf

購物車又有新item

高汁
好似stoned rose, 平dupe

平價掃我覺得eh都唔錯，又易買

但真係好乾 我係見usd$5一支幾平先買嚟試下，可惜個色唔係我想像中咁

啱啱睇咗官網喺399

上面
不過swatch上手嫌唔太出色

成日覺得夏天查呢支野
個嘴好似溶緊
所以買左都放係度好少用 秋冬會查多d

DMC真係用過最溫和而谷到最多黑頭粉刺既野
超正
我依家直頭無用撕拉黑頭個款野~
用完DMC直接用黑頭針一壓就出晒黎~

好多絲都咁講
我就無起死皮
但都覺得係假潤
唔期待一支唇膏會真正做到好潤
唔乾到痴線就得
所以還ok 啦

媽媽級同OL 應該好鐘意呢d

唔敢買
大陸人係「官方店」度話同日本版唔一樣

平有平用呀
推ecotools
Walmart買過，好軟身舒服
又平

鍾意elf 既絲打可以留意掃以外產品
都好多好評

無用過呢款 因咩事要買佢既洗面？
唔係好平..
男人biore果d平牌洗面都好夠做

唔記得講
一發現有咩唔妥要即刻停用
轉用d再溫和d/天然牌子 （biore當然唔係，不過勝在勁平）
同時留意下飲食訓覺果d有冇關係

Burberry 好想買晒佢

上面，又係highlight
會唔會自然左d

醫生去左mac摸金色雪花highlight未
想睇
（好似係mac 唔肯定）

Juvia
D色靚到痴線
本身都唔係勁貴（色多）

好努力諗緊呢個系列女算唔算蝗味濃
呢張相影得幾好隻金幾低調
但其他相超金色

去專門店買係$238 架 $399個個應該係因為花水200ml

eco tool
不過貴過elf少少

最頂嗰個係咪Nubian?
明明係基本色但係好燒

未睇mac! 得閒再去睇

最頂果張好燒 但呢排買左missha果兩盒同canmake新果盒matte已經好夠用喇，自己輪廓平又玩唔起其他色既眼影，只能望門輕嘆

出左未 好似係聖誕系列

我今日去買都有呀，門市優惠去到9/11

跟你買完fancl你燒第二支
不過fancl灰色同我本身條眉顏色好match

請問有無爽膚水好推介
額頭位爆粒粒

兩個價位
任揀

1&2
以前都覺得靚
而家出多幾款
質素又保持到
好想入2盒 但送澳門都唔送香港

認真，同類啡色眼影盤佢呢盒d色真係最正之一
輪廓平唔會阻礙到查眼影
亞洲人查出黎會同西人唔同
但各有美態

我都係用fancl 勁好畫

冇留意呢個牌子，喺邊度有專櫃？

我都推ecotools
一提再提，平頭buffing brush
乾濕粉都上得好好

我media同fancl一齊用 media冇個螺旋頭始終差咁啲

我買左佢blush brush同 blending brush都好用，有冇試過佢眼影掃，想買幾枝用

阿陳我好想同你剪指甲

好靚
不過聽完你咁講就心大心細唔知買唔買好

其實唔用黎畫眼線唔會有問題，所以先諗緊係咪我手法問題定係畫得太貼內眼線眨眼會痴落眼底度

兩枝其實我都有興趣，等包膠

我用canmake 眼影都會跌落眼底
用佢深色畫眼線，隔一陣眼底就黑左
我都想知點解決

絲打有冇興趣夾 好想買一盒但係嫌運費貴有d卻步

巴架話
鼻頭多黑頭同毛孔大，要點搞
成日都有啲油

人人都話media碎粉好用，跟著我本著大無畏精神試下media其他產品，買支眼線筆做白老鼠。

希望幫到其他絲，千其千其唔好買呀

佢啲野其實伏唔哂 玩踩地雷咁

本身仲諗住買opera添，假潤就不了

我用冇起死皮
可能我有用潤唇膏打底

我反而諗緊買fenty beauty定huda枝粉底好

我嘴唇長期都比較乾
就算有潤唇膏打底都係好易起死皮
暫時得givenchy同maquillage用完我個嘴係舒服

想買tarte礦物粉，有冇絲打有用？
上網爬咗啲文 見人話yellow tone用fair sand/light sand
唔知啱唔啱色呢 想要偏自然啲
旅行買怕冇咩時間睇，諗住揀定幾款色
有冇絲打可以俾到意見？
我covermark用yn10, jane iredale用warm sienna

之前有絲打推介過skindinavia finishing spray，平過ud
試用咗幾日original個款，上完礦物粉後噴
過咗5個鐘用紙巾輕輕印下明顯比冇用甩少咗粉
唔算好控油
我混油，冬天用original款先，夏天先轉試下Bridal睇下會唔會更long last

英國絲 我啱啱見到ritual有得免費拎full size shower foam 好似好正
Ritual係個專出shower product嘅brand
不過就要sign up左先可以拎
有得in store/online拎 係香港無緣試用

眉筆係邊隻？
我見佢有幾款

之前都想買fenty但我怕太乾 因為睇好多都話係唔岩混/乾肌
但見Kathleen 做過one day test 又好似ok

呢排都keep住爆瘡
鼻頭生左好大粒暗瘡
用咩爽膚水好？ ipsa流金水定係origins菇菌水？
有無暗瘡膏推介

請教post
嘴角最近生左d類似暗粒既野 唔紅唔痕 化妝好礙眼 d粉底完全唔貼 有無辦法整返平滑佢

打底先再上會唔會無咁易甩 ？

冇用過
但應該係fair sand
我有warm sienna係偏fair
而且冇記錯有絲打話light sand已經幾深下
skindinavia 好用過ud
我以前仲empty左4-5樽all nighter
早知就一早轉會 loreal

膚質多唔多油易唔易乾？
易唔易起角質
係咪因為身體谷m/夜訓先爆？
乜都唔知好難講

我都有
係冇得搞
一係唧
但好快又起返
dmc幫佢浮但唔明顯
呢啲係有油塞住就會咁，可以留意下生活習慣

應該夜訓 同埋最近胃都唔舒服
本身係混油 毛孔大 冬天又乾到甩曬皮
起角質姐係點

maquillage唇膏210蚊真係好夠做 好潤唔乾又抵玩。

色號BE723

官網買夠50usd 又免運
仲送多2支sample

咁睇左中醫先會好啲
我夜訓肝膽經位都出左5-6粒大石頭瘡
護膚品做唔到乜
頂多紅腫消炎下
幸福肌青春無敵同botani暗瘡膏都ok唔會乾
角質即係易鞋

今日試左everyday minerals 既礦物粉，點解好似好易甩咁

唔quote sor絲好有心機

ecotools眼影掃我有雙頭果隻
一set兩支、每支有兩頭（1999 ）
斜角掃毛太硬，其他不過不失
先$4x都唔可以咁多要求

絲打係咪油肌？
我T位油，都真係好快甩
em d成分真係太basic啦
無咩可能做到其他粉咁持妝
無辦法，唯有勤力d補

錯字

[/quote]
[/quote]

咁快有絲買左
等包膠

好勇
好在media唔太貴

鐘意fenty多d
個人喜好

唔識呢個牌
好好用架？

你膚色白 茶d再出色d既顏色會更靚 mq係幾正

話說我之前買左fenty beauty粉底色號130但對我而言偏黃 carousell有人問但最後又係色號唔啱賣唔出

$220 只係試過一次喺手背有冇絲打有興趣

絲打們生緊暗瘡個陣會唔會fu mask
塊面生左幾粒石頭瘡，
依家長面好乾又怕fu mask會太潤會搞到粒暗瘡仲大粒

本身對呢個牌子有啲心動，但made in china真係有啲買唔落手

我會 馬上敷Evelom rescue嗰隻mask

個道理同gmarket一樣
但iherb已經抵好多
Gmarket d運費....
早幾日想買野
放左成5、6件入車
都唔少啦
除開每件成幾十蚊港紙
英美網都係成個parcel咁計
仲成日免運
Gmarket好似無見過免運？
無人覺得平時既gmarket 好貴架咩
優惠coupon用左都唔覺平好多

想收最新果盒 SII
Nubian1我有類似既
廢事買啦
迫自己用埋佢

唔會
一陣爛面點算

本身對呢個牌子有啲心動，但made in china真係有啲買唔落手[/quote]

[member][/quote]
本身對呢個牌子有啲心動，但made in china真係有啲買唔落手[/quote]

[/quote]

opera粉管都係假潤
搽完一個鐘冇咗個水潤感同顯唇乾
奈何好中意佢隻食 101好靚

唔知colorpop black friday會做咩優惠 已經準備好哂
同埋有冇絲打有買fenty beauty支lipgloss 求燒

上年係全球免運
之後聖誕個陣有眼影/唇膏買2送1、眼影/唇膏每買3個計usd 10

herb逢星期四會有d brand做9折定85折
個個禮拜唔同brand
我會等到用開嘅brand有折先買
連埋一早放曬響shopping cart嘅野
一次過checkout
supplement呀零食呀茶包呀
免運其實唔難

靜靜雞話你知，今日去試咗Chanel支新香水同入手咗支粗長管唇膏迎戰秋冬裝 聽日搽再up圖

好似話唔好fu野，咁樣會俾營養佢，有排先謝

世上咁多唇膏，一定有替代品既

淨全球免運唔太吸引喎 希望今年有啲新搞作

啡色眼影多到連上眼都無興趣？

要補得密
....然後一支唇膏好快就冇左

未追哂post

Kvd 出迷你版 alchemist xx
好得意咁

絲打你係點補？係咪成盒帶出街

唔該曬你呀
同埋應該都關我食辣事 等我聽日睇中醫先
前幾日係origins買左暗瘡膏 好似無乜用
呢家轉左用origins菌菇水濕敷+日本暗瘡膏厚敷
算係無咁紅

mac個限定雪花highlighter uk26號上架！！

發現gmarket 買laneige 波點唇膏平過香港好多
香港好似賣$185 (?)

2號色好似最多人推 我岩岩都落左單

呢幾日仲可以拎埋佢間shop(amorepacific) 嘅coupon 有8折
仲有得揀送波點化妝袋/迷你tote bag（好似係）
$112就買到喇

順便講埋
潤嗰款two tone tint lip bar聖誕又出新色

而家會員優先買 未搵到swatch
搵到再分享

origins冇記錯係用硫
對紅腫瘡冇乜用
茶樹油反而仲work

想問一個好on9既問題 絲打做完facial 佢最後會幫你搽埋啲cream 返到屋企大家會唔會自己洗面再搽自己既護膚品？琴日做完facial 今日起身見到琴日針清既傷口起左仲谷膿 到底係因為我無洗面定佢手勢唔好

El brow pencil! Told you!!!!!
不過無刷頭，一頭係concealor 個支？

我番屋企會再洗面 搽番自己skin care
因為番屋企程路都幾遠下 沿路都可能痴咗塵呀污joe嘢係面
始終香港污染都幾嚴重下

原來cult beauty送野都幾快 一個禮拜就到
趁佢上次highlighter 有折終於買左cover fx 支 halo

除咗潤唇膏未試過用哂一支唇膏

有刷頭個枝呀 但佢筆頭偏闊 所以滅滅地

咁絲打你快啲去買支粉管 真係一個鐘補一次咁制
如果唔係乾到有小小難受

等包膠 有興趣試下liquid highlighter

好好j又幼細
上眼都好靚

應該係tax 記得陳醫之前都有講

召喚喜歡suqqu既絲打

如果要買第一盒suqqu眼影應該入手邊盒好？

利申唔太白，b20色粉底

我諗緊02定04
就黎冬天02好似唔太岩feel
但眼影新毛又驚04會化到眼腫咁

...added to cart

有冇絲打有試到addiction新粉底the glow foundation? 本身想買skincare foundation
咁啱又出新野 如果效果差唔多我買新野算

Halo係好野，上臉好有水光感覺，比起粉狀highlighter持久

suqqu 04 我覺得唔顯腫呀
再唔係我覺得06 都靚

好吸引 唔知佢迷你版價錢會幾平呢

補多句 但 04 個人覺得最特別

剛剛先買左轉iherb買左em 粉同堆回購第三次thayers金縷梅爽膚水，仲買左堆爆谷茶包貓零食之類好易過免運額

各位絲打 請問有咩眼霜推介
轉季皮膚乾到爆 對眼都勁乾 乾到我出哂紋連眼皮都起紋同甩皮 化妝淨係搽粉底已經起哂格咁
十一月會去韓國 我驚我去到會乾到化唔到妝
而家淨係用Dr wu 眼霜 但都無用 第二日眼皮甩皮

用緊the ordinary caffeine+ dr wu眼霜
2隻一齊搽唔厚唔會太潤
但化妝眼底位貼左

可以上完啡再上少少個紫紅
會變好似磚紅色咁
秋冬feel

本身見到女神出化妝品好開心 睇埋caption maybelline

仆街我寄d mask 過黎打咗60 磅稅 好肉赤

£60

好唔開心

但我覺得opera 好潤
唔知關唔關我訓前會撻d vaseline 上嘴過夜，所以個嘴冇咁乾
我朝早7點搽完，坐office到12點食飯都仲有d 令面 就算乾左都冇起死皮

講起假潤，guerlain 小黑裙先係！
搽上嘴係好潤，但勁快起死皮，照鏡見到d 紅色嘴皮真係想坎頭埋牆

我前排買iherb parcel total£5X dhl收我21鎊幾

佢上網登記有得拎sample呀
用完係光澤感類 但遮瑕度真係一般般
用完覺得好自然 已買

燒到，放左落cart rosegold 都好靚！

補圖放火

一次過入手左02 03
覺得03 最特別
04 覺得好多眼影都有類似 eg Colorpop SHE

但買完唔捨得用 所以仲未用過
02 又真係岩春夏多既 但真係好靚
03 係比Kiko燒到

01 同tom ford Nude Dip 無分別

講多少少
Nude Dip 買完好後悔 勁灰tone 唔岩我
如果有絲打有興趣 我本身平放左係Carousell

秋冬粉底大家有無買? 有無邊隻推介?
早排買左Nars Cushion
但買完Cushion又會想買返Liquid foundation
考慮緊IPSA / LM

多謝報料
補定先
Iherb唔難
Gmarket 先唔容易
一支唇膏幾十蚊
但運費都係幾十蚊
件件都係平野，唔捨得畀相對咁貴既運費

想知新香水正唔正

未出價錢呀
對kvd有興趣既可以留意埋佢最新同green day合作出眼影盤
有隻青/綠色真係不得了
超靚

D鬼婆屌佢勁貴
成30鎊
睇落似90年代/幾十年前產物
簡直負皮如潮

認真唔吸引
你買女神代言既產品好過啦
佢都代言勁多產品

補圖
好唔傳統既顏色
但睇d人反應好唔錯
話好特別

x2
銀包喊緊
買到好多野

右邊第一盒眼影

我覺得呢個咁茶法好靚
成日好想入
但有類似色

唔關事不過我覺得dior新香水好香
香港13xx 100ml
英國dutyfree 104鎊150ml

天氣開始轉涼了 乾雞今日上妝發現大鑊了
我一直推powder before foundation
但係好似冬天太乾
應該換隻冇咁吸油嘅碎粉
有冇絲打有推介

佢個brand全部產品都冇parabens,冇animal tests同埋主打用天然村料,因為佢主打咁天然,其實都唔平,所以我都未試過 見今次機會難得
就算對沖涼product冇興趣 個到都有香氛蠟燭買,鍾意點蠟燭既話,呢個brand都okay既 因為有啲香氛蠟燭會釋放有毒化學物質 聞得多身體唔好 呢間產品就比較天然 拎開可以順便睇埋

Kvd+ green day
Shut up and take my money
雖然唔會用

淨係用過兩隻韓版碎粉 skinfood蜜桃同innisfree
Skinfood蜜桃唔錯用左唔會令我甩皮 仲set得好好 hold足全日 innisfree我就算夏天用都甩皮甩到痴線
利申：混乾 大熱天時個鼻都可以甩晒皮

Ad+ 碎粉

個唇膏樽真係接受唔都

乾雞表示我近幾日已經開始唔用碎粉定妝，一係用定妝噴霧，一就就咁fdt 或者cushion算

秋冬了 想買粉底
用緊cdp但略嫌持久度唔夠
Rmk又有絲打話黃
脆求岩乾肌又唔會變暗得勁既粉底推介

好肉酸 青bb

隻青色唔靚

同問
混油雞T zone無事
但嘴角卡粉好嚴重

用油，係skincare 最後加多個step, 咁上粉就會好貼，用咩油都得，to rose heep oil etc, 做足skincare 重要啲

好halloween呀咁搽 但係溝少少粉底用應該好靚

大家好，第一次留言
之前有絲打講過synergie粉底膏，想問應該點搽上面最好，因為試咗幾次仲未掌握到最好嘅方法，好似點都有啲粉樣，明明嗰日ba幫我試我都覺得遮瑕度同質地幾啱自己

同問 用過平頭掃同粉撲都好似唔貼咁
同埋好易痴塵上個粉底膏到

幫你地推

同埋我依排中意返chinchincheung
其實不嬲都中意佢把聲同少少溫柔既語氣
不過以前太hardsell 扮分享啦
早排唔記得邊條片睇返佢，覺得好睇返好多
係溫柔和諧tone，好好j
岩岩有條新片係同佢家姐拍
一行埋ccc係明顯溫柔好多個樣sweet sweet地
yyc好港女個樣好西

我用緊 用到差唔多一個月
佢吸收得好快 係香港用嘅話補濕程度都幾夠
同埋唔知關唔關佢事 我d fd話我皮膚好咗好多 冇咁暗啞同望落摸落都滑咗 （但我近排淨係換咗佢加飲多咗水
不過佢搽完塊臉都會有啲痴Lum lum 但佢真係好大枝 我用咗成個月咁制 都好似未用過咁

就走啦 係就快啦

長個支？

佢啲片喺解約之後高汁咗
唔會乜野都sell
ga個cushion 個個youtuber都瘋狂hard sell
係得佢一個話唔好用
宜加要買化妝品之前都會睇一睇佢review
比佢搞到想試下dr jart啲mask

Chin Chin家姐好似啲無料扮四條嘅港女
但 但我嗰日睇緊嗰條片嘅時候
我個鐘點姨姨行咗入嚟我間房
指住個mon話佢家姐好靚女

我買咗Bobbie Brown既蟲草粉底呀

香水堅正，啱我心水。一開始偏甜，好快係花香，我諗住遲下入手啦。你快啲去試下

Dior新香水都好好聞，不過最貴最細支係佢

真係乾既話我會試下skip碎粉。

利申，用緊LM，天氣乾燥都會Skip

BB 但你多唔多瑕疵先

BB既妝感唔強，搽落好自然，好似無搽咁，唔知啱唔啱你心水

我諗住入手

都係用緊chantecaille future skin同burberry fresh glow fdt
如果預唔返屋企或者出去十幾個鐘就用twany century cream fdt

我諗住入手[/quote]

我都買咗
但係我都係貪個樣

登記咗
另外仲因爲呢句
被燒著佢個primer

有冇定妝噴霧推介
Mac fix+係咪麻麻

我用beautyblender好貼喎
有冇濕水？

同埋最後攞張紙
普通面紙撕薄佢
好似tempo咪有3層既
包住bb再全面印一印
有需要最後加少少碎粉set下就得

mac fix+唔係for set既
skindinavia bridal
16小時不脫妝不是夢
頂多印下面油

我都係用beauty blender,不過係咪應該最好用印嘅方法攞粉呢？ 因為我諗緊會唔會係我一次過攞太多 同埋未試過最後用紙巾印一印，聽日試下先

謝謝解答

買黎試下先

終於知點解咁貴 今日去到郵局呆撚咗
on9 sasa 十幾盒面膜通我分幾個parcel 寄
冇啦啦比多16 鎊handling fee 我email 屌爆佢老母

支唇膏
有冇絲用過佢地嘅唇膏
我買完fdt同蜜粉餅之後走唔到 樣樣都好似好好用咁

我買咗粗嗰枝306 上幾頁有swatch
幼嗰枝我個friend幫我買咗我未拎到 拎到會swatch
好想要個眼影呀

講起定妝噴霧
想問下有冇人用cover fx illuminating個款？見佢係alcohol-free有啲心動 但係上youtube睇親review都係講佢個噴頭好正 同埋會令到個finish好靚咁
有冇人用過呢枝可以講下佢set妝持唔持久
仲有睇過kvd setting spray 但佢有酒精怕佢會乾 唔啱冬天用

我拖一下上半邊面
始終high coverage會有粉感
但如果係唔貼就一係有死皮
一係skincare/base太water base
whip係oil base, 你既面霜至少要oil base/用silicone base既底霜
正常bb有濕用印多幾下應該都唔會太厚
用左個底上可以用上面尖頭側面再印薄下

屌onlun99

有冇混油皮絲打冬天用到bb個冬蟲夏草？

諗緊入呢支定佢新個cushion

本身好易比人sell到 想問定再去試

朋友乾肌用bb支冬蟲夏草foundation (唔係cushion)
佢話幾好

知唔知幾時sogo thankful week?

阿陳枝唇膏

呢度竟然有green day 迷
真係估佢唔到green day搞呢d

應該係11月 佢半年一次

我又幾鍾意
亞洲人d反應差咁遠既

唔講唔覺
真係好好J 唔好再講啦 無錢

唔該

真心痴線
睇下佢點覆
不過sasa呢d公司.....

上面香水唔quote
多謝絲打們提供選項
Dior 好似幾好咁

見到好多絲打上眼影色好靚
隻眼又靚
我隻眼皮好多油脂粒 又單眼皮

搵到原因了
應該係我用water base
覺得自己好白痴

單眼皮可以化韓妹妝

單眼皮我眼影淨係敢搽啡色同黑色
粉紅色會顯得眼皮好腫

你可以睇下

Thx
想問下噴完之後個妝會唔會光澤左？定係會冇咩分別

有油脂粒係咪唔好化眼妝好d? 會唔會惡化架（利申唔識）
將個重點放係胭脂同嘴度
一樣好靚
例子：

最近有無外國網買香水有特價
想買Dsquared2 she wood

我用緊 潤得黎唔lup 不過coverage 偏低左小小

你係外國絲？
我見好少網會ship香水到香港

絲打都係混油？ 一陣去試下佢

[/quote]
Dior同Chanel新出果2隻都好正
本身用開Marc Jacob daisy dream forever, 鍾意甜既香水
Dior同Chanel Gabrielle 相對會清啲啲

雖然我乾肌，但要係度講下，粉底上面果下已經有好靚既光澤感，上飛機坐5個鐘都唔覺得乾，油肌絲要諗清楚。

睇到都心痛

乾肌燒著左

Dior同Chanel新出果2隻都好正
本身用開Marc Jacob daisy dream forever, 鍾意甜既香水
Dior同Chanel Gabrielle 相對會清啲啲[/quote]
dior係咪講緊miss dior?
如果係嘅我覺得新味有d普通 同上年果枝差唔多味
所以都淨係買咗50ml過下手癮
最香都係blooming bouquet

哇好靚呀痴線
係 我都驚惡化 但知唔知有無方法ko眼上面啲油脂粒 自己吱痛到仆街

如果係用matte foundation/上左碎粉會光澤左
但本身已經係dewy finish就唔會覺有乜大分別

我乾肌 夏天係室內用都無問題 但一行出街就焗到溶 不過溶得唔核突

Aesop有無話係邊到買會平啲 ？
見sf有賣 但驚佢唔送香港

iherb包膠
又係唔使一個禮拜就收到
講下其中三樣好奇怪既野

Edm
乾肌 breakout完有好多印 同有幾粒遺珠
Mufe waterblend 用y245
Research左好耐先揀啱色 買左3N perfect 池
星期日唔適合出街 所以今日試妝
用big ass kabuki brush上 覺得自己好pro
買左semi matte都有好細好細既閃粉 陽光底下唔覺
好顯鼻頭d粉刺 （都要怪我冇搞好塊臉既）
唔覺得特別乾 反正乾肌用咩liquid foundation都係乾
上哂粉 噴左iherb新買既fixing spray elf 唔推因為個mist好唔mist d水好大粒
純粹為咗shipping saver先買
一開始上完係粉樣既 但半粒鐘之後就開始冇咁粉
暫時感覺都係良好既

5% glycolic acid
琴晚搽左 troubled area
閉合性粉刺 同 石頭瘡 有謝謝地既跡象
即係摸落去平左

Source naturals, skin eternal 唔識串serum
好撚大陣甜味 開箱時淨係搽左落手
濃烈到有d頭痛
但係幾潤既 冬天頂唔順會拎佢出黎用
網上d人話係anti aging啦 減細紋啦bla bla bla
本來想試下啱唔啱老母 但咁大陣除唔知佢中唔中意

太長唔好qoute啦

各位絲有無保濕primer推介
用過lm sofina都係覺得乾 依排上妝都好難上 好多乾紋

睇懶人包有絲推介cdp但太貴

Lm 好保濕下
Rmk 再水d

Lm良好使用中
之前就用addiction

Sf送啊 琴日先到貨

而家先見到你個username

好似唔好亂咁吱好？
認真唔識...
呢d粒粒好似幾難搞
召喚work 絲

唔係掛又唔送？ 入左車睇睇先吧 可能送呢

香港sephora? 我見唔到個promo

記得早排有絲問呢期興咩色
真心唔多識
不過見d 雜誌推呢d
畀個參考大家

韓國：
（竟然見到好多韓雜d model 茶大紅、深紅色 ）

（續）日本：

暫時得一張圖

暫時用過最潤又平復到脣紋既脣膏
6號同8號都用過，兩隻都好靚

（續）韓國：

呢2張圖唔係特登搵 ，真係咁岩見到

隨手都有圖見到佢地推大紅色

淨係見到by terry個牌已經覺得唔錯

真心正
之前枝6號唔見左
依支係8號琴日買既。

好靚～不過韓系通常鐘意鮮色/搶色系唇膏？我覺得睇自己走咩路線，早兩年鐘意韓系螢光coral色系，近年鐘意歐美matt土系液體唇膏，秋冬暗紅、帶紫莓紅色都唔錯

黎緊冬季潮流應該係豆沙色，暗紅色等等

（續）韓國：

隨手貼
真係唔係紅就紫

買左幾錢 （唇紋幾多 ）

都有見d 低調nude 色（好似上面單眼皮model中間果張）
但比例好少

順便提下早幾年好興既染唇
韓國電視雜誌入面好似完全唔見哂咁

唔知youtuber 果d有無推

西人就咩色都玩

350 好似係
我都有

豆沙同暗紅有無咩分別
（盲盲地唔係好識分色階 ）

Sephora 成日都減
等black Friday 一次過買

油脂粒要搵人挑
一係用有dremal rx src既野
有見過人話油脂粒慢慢自己出左黎
我試過係眼下既油脂粒浮左出黎大力少少就唧到
都係因為遮瑕膏/眼霜太油先會出
要睇下自己用左乜，唔好俾佢再生

個人認為這種帶黑色的就是暗紅色。

帶棕色的就是豆沙色。

冬天會著黑色或深藍色衫女人味d或型格d既打扮先搽暗紅，莓紫色系唇膏

豆沙色日常都易用

其實一直以來都好想試紫藍色唇膏但香港搽好似太異類 或者halloween去街時試

Thanks 絲
呢個講法聽過
自己試過挑一兩粒 因爲太耐唔謝
痛到我痴線...
好在好少生

thanks
上面隻茶得幾好睇

睇定有咩想買 到時爽手checkout

唔小心笑咗

起碼都要過1星期左右先會淡色番，剛剛整感覺上會似黃小虎

我覺得算係咁啦岩岩整完 唔算太難接受

我始終唔夠膽做半永遠上色落條眉到，好彩自己眉毛都算又

手快左，眉毛都算又黑又粗。

依家涼涼地又搽返stoned rose 好襯依家啲天氣

包啊 我都覺既，因為我本來條眉係八字又短

買啦買啦，不過coverage真係好低
好處係完全同你肌膚融合，做到奶油肌
壞處係完全無妝感，遮到細毛孔，但雀斑果啲完全唔得。

dior係咪講緊miss dior?
如果係嘅我覺得新味有d普通 同上年果枝差唔多味
所以都淨係買咗50ml過下手癮
最香都係blooming bouquet[/quote]

我講緊J'Adore L'Or, 唔知其他絲係唔係

自己用緊P&J都覺得唔錯，質地比較厚身，好滋潤

好似都係大紅/暗紅多

我從來都係用細圈嗰邊
下面嗰個位未用過

用好啲既面霜好過
唔好靠primer
個底唔好上乜都係乾

咁點先有？
我都啱啱download左個app但唔見
無買過sephora呀好想買
破我處啦

又唔錯喎
遲d淡d應該幾好睇

暫時未見到一隻藍岩心水
唔係我都茶
紫色大膽色基本上都有一支
都成日茶
唔理人點睇
自己開心最緊要 （除左番工 ）

襯衫 認同

淨係用過超細圈x 2
原來而家進化左

要儲錢買
買完又會唔捨得用
絲打們如果見到 by terry有折記得講黎聽

臨訓前見到呢支
痴線幾時guerlain d野變得咁靚

定還是張相PS得靚

係咪有塊鏡個支？實物好正色又靚

細圈係咪傳統暗瘡針既另一邊？即係好似圖入面

細圈係咪傳統暗瘡針既另一邊？即係好似圖中 上面個種圈？
其實係點用 我反而無用過細圈

應該唔會有折，一係就上網買

我記得之前有絲話dior lip lacquer 用到唇炎？
但係我已經買左落好多，同D 色好靚，於是照用
好撚好用，係真係好撚好用
好激動，因為從來未試過有咁既唇膏
分兩個階段，
第一個，剛剛搽完個兩個鐘，勁靚同佢主打既光澤感
好smooth，好遮唇紋，會易transfer，即係飲水會有唇膏印
但係光澤感真係好似佢主打咁講，個唇面好靚好似瓷器咁好潤澤
同埋好顯色，一d都唔sheer

第二個，好撚longlasting, longlasting 到玩左八九個鐘都仲係到
就咁化妝油卸唔到，一定要用專 for lip eye 既卸妝水
漸漸地個光澤感無左，變返天然光澤，但係顏色依然無變
係同剛剛搽既一樣，係matte身少少，但係完全無食落唇紋到
依然好平均係唇面，係好撚自然，好撚靚咁修飾唇面
同埋已經係frenchkiss都唔會transfer 既階段
顏色一樣都咁出色，依然唔sheer

落左妝係會覺得個唇乾少少，一定唔係潤唇膏
但係又唔會好似其他matte 唇膏直情抽濕機咁，唔會令唇起哂乾皮

最重要係依個collection d 色真係好撚柒靚

網上借圖

係真係咁既光澤感呀靚到爆呀

我一直有用開620, 但係真係無發現個longevity咁驚喜, 可以620 個色都係土系，matte左會近唇色

但係我早兩日用party red同turn me dior， 我真係每一日都好驚喜

如果本身唔係有唇炎，即係個嘴唔係好sensitive,我真心覺得要一戰，好值得擁有，我無用過opera/by terry, 但係我睇你地分享感覺可能係相近，但係longlasting 程度係係光澤唇膏入面少見既，而longlasting 得黎又唔係真係乾，我已經好驚喜，始然我唔會當佢係full lip咁搽唇膏，要潤既話可以搵返sheer唇膏我就用chantecaille

我有買左其他色架，我遲少少再自己影swatch/上咀些牙俾大家

唔quote上圖，絲打好有心又好燒呀
但係啱啱先買左支burberry kisses sheer，一樣好滿意

睇bethni ig story 見到ct會係香港開

即係又有beauty begger有得成set收

一定會啦，ct都幾常送野比英國 youtuber

不過ct枝眉筆幾好用 勁易畫（貴貴地）

希望香港開左sf唔會停賣ct

應該話唔ship香港

宜家連分享下都比人負評 唔關之得愈黎愈少人講野

我發現只要比較貴嘅product就會勁多負皮
咩事

依個真，宜家我用緊Physiogel，睇情況會落埋椰子油

絲打咁激動睇黎真係好好用

絲打講完我即係碌一碌有邊啲貴產品會俾人負皮

因為我從未無理過下面評分

近來多返人走黎負評完全唔明負皮個位係邊
兩個post都多

請問可唔可以話我知係邊間

Thanks

好唔開心
買到依家都買唔到620

唔quote太長啦
絲打我都覺得dior lip lacquer 好好用
Dior addict系列一直都係最愛
lacquer仲要顯色+潤無得輸
而家睇緊買多兩枝其他色
620都想買多支團貨

諗緊入abh subculture定prism好
有冇人比意見我

我都想買多枝620

啱啱出嗰陣買咗支仲未用過
呢幾日開來用先

有無整內眼線推介
想整內眼線多過眉
好變態地幾中意畫眉

原來唔只出sephora個palette仲有呢個

原來已經有絲打講左

好霸氣

有冇用開foreo嘅絲打可以解答到我問題
請問luna mini同mini2會唔會差好遠㗎效能 我見都差幾舊水

對我黎講係豪氣

我覺得用得比其他唇膏快咁

用得快係好事

唔係好知呀
好似聽過係有鏡 記錯勿屌

我諗我地講緊果邊應該係上圖寫住超細圈果支

完全唔知咩事

手頭上用得最快既應該係flat bar

太長唔quote
Dior個review 勁詳細
諗唔到佢咁正喎又

唔係好識
幫推

睇鬼婆意見話prism 同mr差不多顯色度
但配色就三隻中最差（+subculture)
Subculture畀好多youtuber 瘋狂唱衰但都好多人照買
配色度比prism好但好飛粉
Prism暫時係最少人討論/買既一隻
睇下自己想要咩啦

少少離題
原來當日abh派左40盒出去（subculture好似係）比班beauty guru咋
Abh 無亂派

dmc後用黎推粉刺好好用

做乜燒人 好好j咁

頂 好撚靚
啡色血色感
唔知日本有冇

未有呢種色既胭脂 真係好想一試 唔知黃皮carr唔carry唔到

做facial個陣個姐姐話我開始有紋
嚇到我即刻搵幾隻黎比較
最後買左kiehls個牛油果眼霜
都唔錯

調理身體中醫真係好過西醫
好過食堆supplement又唔知有冇效
而且爆奇怪石頭瘡都可以睇下
m瘡正常多數下巴位
其他位就要留意下

可以11-3點訓覺就盡量訓
之前睇個中醫係學長，
佢話當年考試係3點起身再溫

我而家嘅生活就係成日11-3點恰著咗
然後3-4點先彈返起身沖涼執嘢

健康生活
之前係香港返pt日日1點前就訓左(冇卸妝)
1-3係行肝經
雖然因為冇卸妝搞到多左啲小粉刺
但係冇瘡
宜家成日4-5先訓
係咁爆大粒瘡

又up唔到圖

我其實想11-3直接訓天光
但好多時都未卸妝玩玩下恰著咗 控制唔到
不妨試下恰陣先再爬起身
我唔知係唔係因為咁冇乜瘡

呢幾日皮膚唔知咩事突然係咁爆瘡又乾，搞到個人好冇心機 咁落去我生暗瘡係咪生到過40歲都仲會生，好灰

體質都關
我本身已經易爆
仲要飲水少
護膚品幫到手已經好好
真心皮膚問題護膚品頂多幫到4成
6成生活習慣

轉季唔慣姐
敷多少少補濕mask同用少少植物油

我最近都係 本身混合偏油
最近乾到甩皮 成個面色又間又黃

Addiction新粉霜真係好正 遮瑕一般但光澤感好撚正好自然

多議建議，我試下敷多d mask!但我連爆左3-4粒石頭瘡喺下巴同咀下面，希望唔係荷爾蒙失調，十幾年前試過生到塊面月球表面咁

我妹唔係暗瘡肌呢排都生左兩粒喺兩頰，連我媽60幾歲人呢排都出油脂粒，轉天氣真係好可怕

邊一隻？
The foundation / glow fdt?

成日好想試佢地粉底但又好多野要遮

盡量野食/習慣改好啲先
唔好俾佢有機會發

The glow fdt 乾肌用無問題
連眼殘男友都話好過givenchy

佢個fb有得拎sample呀 你可以試左先嫁

我覺得可以直情做埋胭脂

頂，眼影先啱

上年買左skincare fdt勁中意
今年佢出新粉勁想試
見到絲打咁好評去睇下先

買啦買啦 好多隻色簡一定有一個岩你

燒著埋呢個 好想買但台灣無貨

原來我old news左

對眼即刻變sexy電眼

包裝不錯唷 潤唔潤？

絲打人在台灣？
等出糧我就去買

前幾日去旅行 撞正新光三越週年慶入手左 想買埋個base但無 點知計番港紙香港買仲平

頭四日九折 再2000送200 抵到爆

Tatcha 白管堅靚

冬天岩唔岩用架

提起味精
食得多果排我自己會皮膚敏感 個身會一撻撻咁紅左
一唔食中餐一排就自動會退
無特別出多左瘡
不過真係對身體唔好 都係食少d好

上面有絲打話生好多暗瘡

我以前都係 成面都係暗瘡又無錢睇醫生

跟住有一排用麥皮洗面

穩定左好多

E家無再用 但最多都係一次出一粒兩粒咁

平時直情唔會生

不過呢d天然野 唔好預佢用一兩日見到效果

我個陣keep住日日早晚用左兩 三個月先開始見再效果

E家做野唔得閒 有興趣再打詳細d

忙完一輪終於有時間上水

啱啱都入手咗枝opera
用後感分享:
一上嘴係非常潤(感覺有少少似chicca)不過過咗半個鐘之後就開始半乾(但唔算係會抽乾唇部水份個種)
所以個人覺得唔算假潤 可接受 (個人嘴超乾)
顯色度方面算唔錯
我係深唇色星人，買咗2號色，上嘴會變咗少少桃紅色， 好靚
opera 你值得擁有

我都係爆係下巴
明明之前都係一個月會生最多兩粒
我呢個禮拜生左四五粒
我呢d應該係報應肌

有興趣聽 麥皮加水再捽捽捽？

個陣我用桂格普通個隻

每次拎手心份量 握實用暖水沖 見到有少少乳白色水出黎就直接摔/按塊面有暗瘡個d位
之後再沖走就得

有時得閒會用洗面d麥皮full一陣暗瘡位先洗

不過要小心麥皮濕左/放太耐好易有蟲

令我諗起用過benefit 個燕麥toner
好重香料不過對暗瘡肌好有效
鎮靜力好強，我有用哂不過無回購

好似唔太顯色?

我都係

太長唔quote，多謝幾位絲打建議，皮已正 昨晚都早左成12點訓，味精呢樣野日日lunch同同士出街食好難避免，唯有盡量

麥皮洗臉要一次要幾多份量？想試下，不過驚量太多塞住個洗臉盆

石頭瘡真係冇番一個月以上都消唔晒d印，希望唔好再生多粒，粒粒都腫到好大舊

方便但貴啲可以試下lue/evo lue個份
最主要都係燕麥

想問下，係咪呢兩支都ok?
諗諗下麥皮難處理

呢兩支
貴嗰枝潤啲，因為用牛奶既油
平就用脫脂奶粉

Opera真係性價比好高
每次唔想用腦諗搽咩唇膏就會搽opera

同問

Addiction 出既粉底真心唔錯
我冬季天中意用佢地既skin care foundation
有光澤感得嚟夠保濕 coverage 係buildable 妝感唔會話好重 有日本成日講個種透明感

有冇防曬功能 冬天想買新

Em包膠

係唔防水的
我買啱色 2W
Bobbibrown用開sand
Estee lauder double wear 用1W1

粉質算幼細
Semi matte 有啲唔明顯嘅閃粉
不過我上眼底有啲唔貼同卡粉
可能係我第一次用礦物粉

會再試
不過咁平入門我感覺良好

我都買左呢隻胭脂 靚到顛

佢今年出新粉底
有一枝係sell防曬
但唔知coverage同保濕係點呢

有冇用過everyday minerals既絲講下你地用咩色同其他brand粉底用咩色

想買但完全唔知點揀好
我om用5號 bourjois paris healthy mix serum用51號

w色會唔會偏黄？上面覺唔覺？

我呢兩日都用左，我用2N,膚色偏白帶紅，2N有少少黃但接受倒

我用開covermark B10
Makeupforever HD 粉底 115 粉餅113

我用2N都ok,不過遲下會買多個1C傾紅，我油肌最近好乾，佢唔算好貼但意外遮瑕度好高

我呢期爆果幾粒好紅既石頭瘡竟然遮倒8成，但我仲未控制倒用量，頭一日試覺得好厚，第二日當佢遮瑕膏用遮暗瘡位

大家參考下

最近有無人係cultbeauty 買野？我16號落單，18號收到email話寄出，但個tracking status到而家仲係英國 send咗email去cultbeauty 問，淨係覆11月6號之前會收到，而家係咪只可以等

明明上個月買兩個星期左右就收到

我EM買左1N ivory semi-matte，平時用laneige cushion最白個色 隻色好啱 有小小光澤幾靚
不過有冇絲打同我一樣好難倒啲粉出黎

嘩呢度d絲打都好白，1N 2N
我都覺好難倒粉
用左個舊碎粉盒分裝

btw要多謝呢度絲打
好彩之前問下先買
born this way粉底，無揀錯色

屌禁錯制
其實我係諗住係iherb買jojoba base但jojoba既n色最白得4n
w就齊d但係驚揀淺色號都會有d黄

仲要係em訂左sample 兩個星期到宜家都未到 手上既om就黎用完 :

上次第一次訂 一個禮拜到左

如果有自然色既絲打可唔可以report下邊啲色岩
係bourjois51同 52號中間

頂我都係 仲要終於去到比錢個陣又有野out of stock
搞到又要重新黎過 到而家都未比到

我00:00分check out fail左，又要再遂樣遂樣加番啲野入cart 又好驚out of shock
個app user experience咁差仲迫人用佢個app

痴線已經入左paypal個網 禁哂continue
paypal都講左thanks for using paypal
you can close the tab at any time
但係個app仲係冇place order or proceed checkout
完全冇意欲買野

我3N算唔算
estee lauder用sand會深左一度黃左少少

太多人用app上server負荷唔倒 頭先都爭d想放棄

眼好多紋 有無眼影推介可以遮眼紋?

絲係官網買定iherb買？ 官網真係等死人 見佢話shipping要8-25個business day

有無絲打都有轉季嘴角甩皮嘅煩惱？
我試過paper masks 仲用埋 娥羅納英
都係過2個鐘 啲死皮又走哂出嚟
有無啲咩product可以有幫助 可以救下我

試下搽植物油？
例如玫瑰果油咁

又燒

好想買眼鏡palette
睇中左lorac pro 3 同too faced just peachy mattes
兩個都好想要
btw sepora 幾時先可以買到too face 個盤呀
就係買極都買唔到先係咁睇其他眼鏡

510 好似係啡色

你嗰張隻色靚啲 但係係咩色

之前去櫃swatch 過429覺得好靚
但係好似好少人講 好少swatch 圖
不如絲打繼續放火

我覺得好似生左粒飛滋

我喺diormakeup個ig cap㗎
咁我唯有下晝去睇下

我想，但我簡d 野佢話用唔到個code,想知其實咩先有折？

唔quote 但係em 2w唔算太黃
係健康嘅golden undertone

試下去睇街症 應該醫生會開埋洗頭水？ 又唔洗出去睇咁貴

最近用緊Alpecin，喺一田買，就快用完一支

每朝梳頭地下會甩十幾廿條頭髮到而家甩10條內，算幾有效

幸福肌 眼霜

同埋佢黑眼圈都淡咗好多

有冇人知香港幾時出

我記得有絲早兩日些牙過一次
不過太忙無覆到
佢係香港買？

十一月一號

有冇人有留意依排Beauty Avenue有promote
好似有啲都好抵！！

成個月前試左addiction the glow fdt sample覺得好正
終於有時間去買 仲比人sell埋枝primer 好似幾保濕咁

想問邊度有dmc賣
行過sasa logon 同萬寧都無

寫咁長review
成日都有絲問眼霜
你篇野好有用

iherb一個禮拜左右收到

香港冇？

香港未有呀仲

SR06出左一排？
抵買 用親都比人話隻眼靚

The glow fdt真係好正好自然
Primer係咪正方型個隻？諗緊買唔買好

個眼影又真係幾靚

真心靚
可惜金色

Highlight上面會唔會變十八銅人
白色果粒eyeshadow 好想買

白色反而見到仲有貨
Highlighter岩岩上網買埋peach
太靚忍唔住

門市定上網買？

係呀正方形個隻 見佢幫我試上面上妝好貼
一時耳仔軟就買左 用下再包膠

已燒 求放火
最鍾意金色
呢個系列有咩買

個雪花壓紋超靚

Chanel幼管 216色，極乾皮人，用咗覺得好滋潤，唔係假潤。
顏色透薄但都顯色(亦可能因為我本身都無血色，滋潤得黎持久度就較差，食完野要補色。
不過身為乾皮人，滋潤度一定係首選

好想買！！！
冇朋友去日本嘅話可以點買

成日好驚佢啲lip product會好乾/顯唇紋
但係d色

由頭抄到落尾
同用冒牌一樣咁柒

唔quote 樓上 係唔撚知邊個fb page仲吹係平價TF
屌你根本就係老翻

youtube見到呢個youtuber
好有心計哂數compare眼影gram數價錢
好informative
原來tom ford眼影計g平過好多牌子

一模一樣咁滯

係 tomford有成10g 真係可以留返俾個孫用

留返個盒俾佢
啲粉應該壞左

去左Selfridges 買

我覺得唔值
專櫃入面既話mac face n body/muf water blend已經差唔多仲要冇咁易甩

For學生、平價美白
無印美白面霜
肌研美白化妝水

Mac好燒 狗衝去睇先

搭單問下 知唔知日本Dior 同香港係咪差唔多價錢
陳醫生個眼影好燒

可能香港買仲平
另外支gloss都好吸引
Metallic red

係英國買左等佢到
勁期待

等包膠

但真係無美白到，少少都無！
準備試美白精華

咁乖乖地等香港出 好燒 但屋企全部都係呢d色

佢依款唔係target俾後生女用既

宜家全世界Holiday 都玩紅色

Btw 支gloss咩來頭？ 好燒

諗唔到係咁深色 襯唔起 火已滅

Dior holiday 2017
Dior addict ultra gloss
紅色好撚靚
但完全搵唔到試色

睇完上面條片盒眼影完全滅火
慳返哂

點解上網都搵唔到支gloss

11月3 HONG KONG!!

Burberry arrrrr

勁靚！！！
同埋終於買到17號lip velvet
好感動！！

nd

我覺得靚
定係佢build up得勁

佢茶得好靚
不過佢膚色白
黃皮黑皮唔知茶出黎點

上次聽你講完已經想買
但係嗰時淨係睇啱一樣無free shipping
噚日見到viseart呢個即刻買埋nd

有無人打過HIFU 係咪打一次都有效果?
定都要打多幾次先有提升ga 感覺

想睇viseart包膠！之前好似有絲推過 對呢盒色有性趣

收到會swatch 我都覺呢盒啲色好靚好溫柔

viseart reviews都好好
不過package燒唔到我

Tonymoly又sale 買左red chili $39
Cushion眼線$32

我覺得可以接受 都叫有塊鏡又細細盒方便拎出街

Cushion眼線好用？

極容易化開 印到眼肚一達達
不過個筆頭幾好用

我眼線好少畫入面 所以我hold到全日
就算捽眼都係甩一粒粒

Ct粉餅盒好似幾靚

Ct粉餅要拎埋掃出街dislike 我呢啲懶西

包裝控仲諗住入一支
咁不了

呢盒我原先都幾想買 但係啲色好似唔係幾好用 依家睇你swatch又好似幾靚咁

唔quote
Visart係幾好咁
但個包裝真係好單調好趕客 如果佢肯包裝下一定9衝

我淨係用黎畫眼尾外眼線又冇化，不過我隻眼一滴油都冇。但係佢個掃用完之後次次都要洗，唔係嘅話會變硬用唔到，我呢d 懶閪 不了 不過擺係枱面好好睇 成日見d youtuber 後面都有擺呢支野

我用過最正既細盒眼影係muf
仲有兩枝掃
勁好用 viseart應該再smooth啲

Catie最愛

我每次用完會係紙巾畫哂啲墨出黎 咁就唔會變硬

同佢以前既眼線筆一樣
筆頭d gel實左咁 隊落隻眼都會痛

無聽過

心思思想買3號 有無絲有？

有冇絲想夾幸福肌呀
有就tg 我啦：

我係上次係sf試過所有方法都落唔到單果位絲打
今日好sad咁再試 終於得咗
多謝咁多位絲打俾過意見我
但今次sf嘅購物經歷真係好差 成個月先落到單

唔小心燒著左 想問下商品名係咩 上官網眼部既只係見到精華 （唔知係唔係我眼殘

我上星期用credit card俾錢俾左幾次都話error, 入晒code最尾先話唔得
搞到我打左幾次銀行問，又話冇扣數，煩到仆街
最後我用paypal俾先得
以前買過幾次都係用credit card冇問題，而家唔知搞乜撚野，愈做愈衰

有冇絲打用過colourpop ultra blotted lip?
好唔好用

全效眼部精華 佢得一款係搽眼

香港未有嗰時係日本見到
本身好掙扎 摸返都幾滑啲粉
望啲手指啲色又幾靚幾實
點知再掙扎緊就swatch落手背 好淡色
就冇買到 再係ig搵日本好啲眼妝睇 真係好淡
有啲慶幸自己冇買

有幾枝
Ultra 已經冇matte咁乾
如果你個咀好乾唔建議買 好快起死皮
我買個幾隻色可能都偏深 難落過我手頭上其他類似product

我果時慘到paypal都唔得呀

卸妝唔錯，乾淨
冇加任何精油/香味，油肌濃妝人用都ok幾舒服
厚身過幸福肌
如果budget有限可以用，
而且只係洗走既product，成份formula唔係最頂級都接受到
應該會回購，ad+/幸福肌太貴，ad+冇咁易推開用量會多左
幸福肌就相對最薄身，有精油成份舒服啲
用完一定要洗面，有少少殘留感覺
睇用量一枝應該用到個半月左右

洗面幾啱角質異常更新既人用
晚晚用佢我唔洗點去角質
成份有啲一般，唔太明點解加talc做填充
不過洗面就唔緊要啦又唔會吸入又一分鐘內就洗走
又係幾抵用
洗完少少乾我接受到(我乾油肌
乾到中性未必ok

洗面後面枝角質gel好一般
用返幸福肌去角質+dmc最實際

總括:抵用效果都好
有多餘錢想試下新野可以試下

唔quote
Orbis
支洗面想試
有機會託fd買先

睇review 好似無咩特別好唔好用
D 色岩心水就入吧
咁既價錢

勝在平
不過諗真d同chanel粉質同出色度係無得比
（絕對無歧視平價牌）
所以放棄左
玩下還好
對眼影有要求既都係入番chanel吧

Colourpop出液體眼影 呢排是咪好興呢樣野

多謝購物狂絲報料啊！！等咗好耐
想知你打算買幾號色 我應該會買6 8 9 13 15 18

想問下268而家仲有冇得買/咩途徑可以買到

日本個sweet sweet(?)都hit左好耐
bare minerals都出左2-3年
快囉
做打㡳又得

知唔知邊度有特技化妝玩

[/quote]
我晏就睇得翻好少色 10-20揾唔到添

個唇膏

Sweet sweet 係香港買好貴

ASOS限時8折，不過the ordinary 幾乎比人掃晒，好似冇咩野好買

買衫算
ordinary beautylish終於有粉底

MUF? 有學校應該有得玩

Thanks 絲打
TO平時唔減價買既都畀人掃得7788

好長唔quote
好在mac 唔係cf品牌
唔係既話我銀包就大獲

呢排轉天氣又爆好多暗粒暗瘡去左睇返之前用大約十星期醫好左我嘅醫生
我問佢有咩原因會令到佢爆返出黎
醫生話：壓力 緊張 黎m 轉天氣都關事
出多左油就會爆返
同化妝冇關係嘅 但係唔好用油 化妝品入面都唔可以有油

所以如果有絲打有trouble skin又未想去睇醫生
試下唔好再用油
不過唔用油頂多係避免惡化 爆左出黎嘅始終都係要解決佢

我係18歲到21歲爆左3年幾瘡 用左2個月多啲
唔洗食A酸 剩係食抗生素同搽醫生開嘅洗面藥膏就好返曬
但係唔係度介紹個醫生喇
佢本身已經好full 一開門去排都排幾個鐘
trouble skin 係會醫得好架 各位絲打唔好放棄

想問除左laneige lip mask/clarins lip oil
有冇lip balm推介？

有冇絲打用過bobbi brown? Budget under $200左右

聽講carmex枝潤唇膏都好用 搽完第朝啲死皮會好易捽甩
我諗住入手枝嚟試下 十零蚊

我家姐就係咁
細個至成人時期成日成面瘡
要睇醫生果d人
後來都睇得好
不過搞左好耐 食左好多藥同茶野

我用過carmex枝裝 係真係好潤 有陣味但我接受到嘅 但夏天我唔會用carmex 同埋潤到感覺上唔太適合for搽完即刻可以上有色唇膏

冬天想試可以一戰嘅

想買lip balm送俾朋友

Tatcha !!
好好用不過貴貴地 好似350

咁卸妝有冇d無油又乾淨 我用紅水會紅哂敏感
Ad+ 同curel就冇事但應該都有油份

真係嚴重試下幸福肌
唔大問題我覺得orbis夠哂

好靚好好丁

想問下絲打有無啱暗瘡肌用嘅防曬同primer 介紹？
同埋生緊暗瘡用咩保濕？

一樣 毒撚第日返工玩乜

我因為返學先玩到姐
之後返工都冇乜機會玩

生日快樂呀

我皮膚好差多粉刺，用整clay mask都無咩幫助
有無解救方法

防曬冇研究 primer我冇用
召喚workbitch 絲

肌研極潤我好鍾意
沙漠肌可以上到4~5次都仲好吸收
當然識吸得咁快係因為間中都會用gel plus去角質
暗瘡真係要避免曬太陽 醫生都講過 會刺激皮膚

講起就一肚火 Mac 啲ba真係麻麻 同朋友加加埋埋
幾十次去買唇膏 大部分都記唔到自己公司出過啲咩
好多時自己記唔到啲色仲要閪鳩你臉
仲要好多次係去問啲比較新嘅顏色
不過可能我同啲friend都係學生 佢覺得我個樣係攪攪震冇幫襯
不過你啲mk妹憑咩狗眼看人低

想買秋冬粉底 有無推介
混合偏乾 不過坐office 都幾易出油

去mac同nars無遇過一個好ba 唔係西就係咩都唔識

我都冇用primer
如果乾就skin care加保濕step
油就bake+setting spray
primer好似唔係必須要用
如果毛孔粗大要遮就另計

但係點解醫生叫你唔可以用油嘅嘢？你啲瘡係塊面太油引致？
因為我有用植物油，但又唔覺用完爆瘡 不過m前會生⋯

好認同
ＭAC真係去親從未遇過好ba, 買枝唇膏都西鳩你臉
旺角菜街新開o個間店, 成6-7個ba冇客圍住吹水, 見你試色搵野想搵人問都扮睇唔到, 完全當人透明
每次行過見到都冇乜客, 蝗蟲都唔買佢

至於NARS又係差不多
而家轉晒上sf買, 唔洗受佢地氣

想問有無絲打知邊度有carmex潤唇膏賣
搵左好多地方都無

幾粒瘡用礦物粉就得
如果真係用
cover fx有水楊酸嗰支/hourglass都ok

視乎係咩油，角鯊稀同角鯊烷植物油呢類同人類油脂成份比較相似唔會有問題

首先要了解爆暗瘡成因，可能轉季、壓力、青春期暗瘡、內分泌失調、清潔不足導致堵失毛孔，對蛋同奶類敏感等等，唔同原因有唔同對付方法

上兩個星期轉季皮膚連環爆4－5粒石頭瘡，我護膚品轉晒做保濕，晚晚用花水浸濕化妝棉敷面，清潔做足同每星期一次泥mask，每朝有用玫瑰果油，而家得番兩粒大既退緊印冇再發

多謝大家
唔知點解琴日試完明明幾好feel
但今朝化既完全唔同
今日變左gothic唔係glam
btw用左dior liquid lip sample
979 poison metal 好靚 質地都好舒服
但係連我算化得勁都覺得Halloween先carry到

我本身都唔係油肌 ipsa test 20以下
我諗係因為油脂塞住係毛孔就會好易形成粉刺？
所以避免搽油

我本身皮膚真係好凹凸角質生得好快好易塞毛孔
睇完醫生用完佢開嘅洗面、藥膏平滑好多
肌膚重生呀

多謝包膠 可以cross out Jouer 枝粉底
雖然已經買左addiction

Log on有啊 不過唔知幾錢
Iherb就15蚊一枝

唔quote
估唔到jouer果支咁唔好

咁大獲連蝗都唔買佢 ？

搭單問下，菜街間mac咁多水貨蝗
會唔會一出新野就畀佢地掃哂

呢支好似好多地方都有

我見屯門log on卓悅都無
所以先上黎問
沙漠嘴表示呢支真係無撚敵

我諗jouer呢枝我留番夏天用
addiction我申請左試用裝都未得閒過去拎，
係咪好正？有d興趣

Huda好想試 但有review話油肌一般，有浮粉break down

可能而家天氣乾，我上面唔係好推得郁
用佢枝掃好辛苦掃完半邊面發現有d位變得cakey
可能我只用一粒黃豆咁細黎上半邊面唔夠推，但都覺得遮瑕好勁，
見外國youtuber一大pei撻落面度上可能真實睇根本係面具人

不過至少用油混黎上可以解決倒問題，枝fendy beauty 103粉底液咁黃都救唔番 放上carosell放220幾乎全新都仲未賣得出

之前都o係huda定jouer好二選一好難缺擇，但huda大部份色號缺貨根本冇得揀，上星期ptt見過有人出review話都ok，我手頭呢份sample 最淺色號230比想像中淺色，聽朝試下就知掂唔掂

混乾表示好撚正
有光澤 coverage 可以build up

等你包埋Huda

睇過好多review都話呢隻唔錯

好似話得好少好快用曬 又唔平

我買$510 送一個refill

SOGO d ba真係唔掂 去la prairie試粉餅 就咁企係門口用棉幫我憫上面 冇請過我入去坐

Btw佢話想補濕d唔應該用粉餅係咪真？我想對皮膚好d買粉餅。

La prairie定cdp好d？

Jo Malone vitamin E lip balm

Jill Stuart眼影好唔好用?

聽講Carosell d 人好似鍾意買平野多

秋冬其實用番韓國cushion會經濟好多 100-200有2個裝 超抵
夏天既話先會用歐美牌

香港d化妝文化幾時變成咁
去過好幾間d BA 都係咁懶
一野撻d粉上黎
好多時舖入面都冇咩人
但坐都唔會叫你坐
超hea
除左addition cdp 呢d日牌
都會叫你坐底試真d
都係日牌管理得好d

點先買到美國sephora?

我果日去朗豪坊BARE MINERAL 想試粉底液, 勁HEA, 試係手, 仲求求其其介紹就算... 想買都俾佢激走...

我真心想買 佢咁樣 買屎都唔買佢

有冇絲用過cdp同la prairie可以比較下

認真，代購最方便
但係聽聞食水勁深勁那利
其實除左gift set 同少量品牌/新貨外
香港都已經有得賣
無咩必要直接買Sephora us/ca啊

超明白 其實有時都已經預左買
但啲BA啲閪態度 我上網買算鳩數

我覺得如果上多層都會遮到
可能我只係想遮黑眼圈同啲泛紅 510兩個都還好既

就係諗住有多啲折呀嘛😂

Btw 想請教下，乾肌有暗瘡印同雀斑，冬天用邊支粉底液好？
之前追post見到好多絲打推Bobbi brown 蟲草！
除左呢支仲有咩好用呢？

乾到痴線有咩BODY CREAM好用?

又唔係vib 點買到8折 到你bi 9折 d熱門野實俾人掃野 搵美國代購又冇得儲分 搵代購又驚俾人砍單 冇咩必要真係唔好去us sephora

想問一下 乾油肌呢個時候出粉刺有無話咩原因
我早晚會用 幸福肌 亮膚調理露 粉刺代謝精華
少少to nmf加一兩淡玫瑰果油
防曬就用幸福肌 透氣型
夜晚落妝摸到下巴鞋圾圾 鼻翼有粉絲同油脂浮左出黎
係咪因為我太乾？

cetaphil

我覺得aveeno幾好用

早2日出街唔記得帶唇膏，係朗豪坊既pop-up store買咗佢試下。

首先一定要講個設計真係膠膠地，有乜理由扭到底個膏體仲係突出黎，搞到我cum蓋時刮甩咗一忽。

顏色方面好靚，做到my lips but better，啱哂日常淡妝。

雖然買果時個BA講依個系列係滋潤啲既，作為極乾皮人都係覺得唔夠。佢係果隻有少少matt既感覺，抿嘴唔會feel到有層野覆係嘴上面，感覺好輕盈。同時幾個鐘後亦會令我個嘴有少少皮屑出現。如果+3係最滋潤，佢係-1。

自己會覺得啱夏天多啲。

望人地搽呢啲色好靚
但自己搽好似有絕症咁

點解咁多個化妝post
哩排轉季 搽完physiogel塊臉都係變砂紙
有冇絲打有夠潤嘅face cream介紹

Physiogel都變砂紙
佢隻face cream好潤啵
你用咩精華？一係試下轉精華同乳液？

QV 好用呀！

平時係
肌研極潤化妝水-->fancl乳液-->physiogel--->clinique moisture surge

我而家沖完涼用vanseline綠色果支個身冇咁乾～又平，想再潤d買白色果隻

肌研極潤化妝水好用？我極乾肍想試下

會唔會係係時候要去角質
你已經搽好多野喇喎

好多人推 但我覺得冇乜特別
上年759kawaii land買過枝日本版
買咗排覺得冇乜用 去旅行掉咗
哩排見到咁多人推 買多次嚟試下
都係覺得冇乜用
啲人成日話搽完好夠水 好夠潤
但我搽完佢都有乾嘅感覺 不過係幾大枝嘅

可能係 我懶西 一個月都唔知有冇去一次

如果搽完上去捽好耐都未吸收 就係角質太厚
如果好快吸收 就搽多幾次
我平時都係搽3~5次
佢好就好在潤得黎一啲都唔笠

韓妹有個「7水法」
係拍7次化妝水
話個效果好似敷mask 咁喎

試下加兩滴玫瑰果油入cream搽？

直接搽椰子油

去角質到可能要用下磨砂/dmc敷下
凍左啲油出得冇咁勁
易左留係毛孔到氧化

Aveeno

絲打用aveeno邊隻？
用過深藍色個隻燕麥高效覺得勁苙
但用daily moisturizing個隻燕麥又覺得唔夠潤

絲打可以去試下既，依隻我覺得偏紅潤多啲，唔算偏啡

朋友

可唔可以follow你個化妝ig 好正

平時搽咗野好快吸收啊
physiogel我都覺得唔係太笠
今晚試下搽兩次physiogel睇下會唔會再變砂紙

請問有冇絲打用過coffret d’or既粉底 岩岩係日本買左佢最新嗰隻光透裸肌補濕粉底液 寫明係for秋天用 係日本用覺得超正超貼 但返到黎用佢t字位會出油但2邊面又冇事什至覺得乾
一個月先停食a酸 面開始出返油
我想問下出油係正常定支粉底液唔岩我？

我冇化妝ig 係到po多過係自己ig po

我眼線最多用藍
mac fluidline
我用親紫/紅都會眼發炎
所以就算鐘意紫色都冇得用紫色眼線，
反而眼影就冇事
趕時間/懶西/手殘試下用tape
我用普通和紙嗰隻

用某啲顏色就有事咁搞笑
Tape係咩？

有冇絲打有ordinary foundation coverage 同 serum既包膠...
我google左搵唔到

搵到了 原來要用英文...

我用緊ordinary枝玫瑰油 再配合按摩
夜晚用完早上都會感覺到夠潤 但一返到公司又乾到甩皮

玫瑰油主打美白 保濕你試下馬魯拉果油

感謝絲打 試下先

Vaseline我仲有呢個勁推薦
潤但唔笠，吸收快
次次做完laser都搽佢

膠紙
痴係眼尾唔洗煩條眼線會唔靚

我都有 香料味有啲重
其他都幾好

我又覺得隻味ok 我幾鍾意

我對佢既漸變胭脂有興趣不過呢個牌子有點貴

MUF d野好少有伏，佢支water blend夏天用好正， cushion唔知好冇用呢，對果set有興趣

Cushion好用！
貼 薄 算控到油
唔多中意用cushion既我都覺得好正
雖然我主要用佢黎補妝多

Visee

已經買左etude house個星球同missha個盒啦
燒死人咩

我覺得不行
好彩冇買
覺得fenty應該正啲

好似百幾港紙咋
抵玩

Huda會唔會係target 乾肌？

Btw 好耐冇拎過covermark 草本出黎用
果然係我秋冬最愛
咁乾既天氣都冇事 coverage 又唔錯
可以同addiction 輪住用

138蚊 16號開售
如果買應該會買左邊

日本定香港開售
下星期去日本

唔quote 上面啦想問下muf cushion好無用
岩唔岩乾肌用？我無咩油所以都唔需要太控油 同埋佢個套裝包唔包cushion refill ?如果包真係勁抵！

有refill 混乾無問題

睇Hk Facebook page 話同步啊

對set 1好有興趣

佢coverage還好 夠貼薄同遮到毛孔
但唯一complain係色號
我粉底平時用開第二白

之後ba拎左最黑嗰隻色俾我
所以上到面面色唔靚 唔夠透白透明感
隻色搞到我面色好暗好黃
所以絲打揀色時小心啲

想知etude house同missha係邊盒

本身用緊係韓國買既Luna long lasting concealer 夏天用都好地地 呢兩日一上就勁顯眼紋 即刻老左廿年

有無潤/啱秋冬用既concealer 推介？

隻cushion d 色本身偏紅 最深果隻直頭係勁紅 個ba都係拎左呢隻比我 佢搞到我塊面好灰 唉

我仲起樂天訂左貨

我估佢係買呢2盒

係啊 就係呢兩盒 thanks 絲打

咁岩琴日睇左大沛分享 好似唔錯

咩網？

我見到啦

我覺得有將遮瑕膏搽晒全面既感覺 放工番屋企見倒眼底下同眉心位乾到粉卡到出紋，唔知乾肌會用成點，要睇下りゅうへい絲包膠
但我就不了

covermark草本以前皮膚再差d果陣用都覺得好用少數成罐用晒，出油變奶油肌

covermark係油肌用架?

點解ba可以拎錯色
佢地唔係應該好專業架咩

果陣睇評價話唔會致痘所以買佢，乾肌應該都友好，我覺得唔係for油肌專用，但秋冬如果油肌如果想用遮瑕高得來又冇咁乾佢係幾好選擇，就算出油或汗有d位少少脫妝用手指輕輕捽番均附近就冇事

佢支液狀夏天都幾好用，但呢枝擺唔得耐第二年夏天再用已經水油分離到點搖都溝唔番均要掉

我以前係朗豪坊買野，其中買左枝綠色base，番到屋企先發現佢比錯左枝紫色我

之前有絲打問Estee Lauder double wear pump頭邊到有
我成功係淘寶搵到a貨 人仔17蚊 開心使用中

咁誇張
Covermark我都係用左半罐唔夠

本身暗瘡底 前排去日本買左兩支用完覺得幾好
想問下香港有冇舖頭有賣？

我都係朗豪坊

反而想問下點解會有人信得過香港BA 幫你揀色

好似見過sasa 有？
但又好似有d唔一樣

香港見得最多都係佢隻暗瘡膏
洗面真係冇乜見過

可能要去旺角果啲賣日本化妝品既水貨舖先有

元朗康美化妝城有時會有
但唔係住呢頭唔建議去呢度搵 佢供應好唔穩定
潮特水貨舖見過有

之前用過 開頭用幾work
後來唔記得因為咩擺埋左一邊冇用了

想問有冇人用過喱兩個
想知個水份露會唔會唔夠力保濕 同埋下面嗰盒cream會唔會搞到塊面出暗粒
之前幾年前皮膚好時用過極潤嘅toner但應該太笠有出粒粒
但喱家皮膚變敏感 我用佢啲極潤面膜反而冇事所以就想試番 但想知多啲先買

近來轉天氣好多人爆暗粒
有冇絲打研究到破解方法
應該做多啲保濕？DMC 幫唔幫到？
係勁多封閉性粉刺

簡化護膚程序
用少d product
對我黎講有d幫助

護膚品盡量保濕為主，同埋少化妝，或者用礦物粉，早d訓，不過如果因轉季似乎好難避免，應該只係爆一輪唔會長期爆？

最近用Indian乜乜healing clay
因為我用dmc fool九個字都唔係好浮到粉刺
用嗰盒粉即刻浮哂下巴最新生既密集粉刺
最好就係唔使等咁耐
自從發現左iherb 而家個個星期訂野

呢幾日都上唔到ptt仲以為係自己手機問題
原來係個邊死ser 上唔到makeup同beauty salon好似少咗啲野咁

有矽，會過敏既話要小心

想問佢之前護膚版係咪都係睇唔到？
前排先dl睇到makeup 但入skincare冇post

請問ptt即係邊個網站？

台灣討論區黎架
你搵批批踢/台灣ppt就有

雖然我知係順手得滯 不過係ptt/批踢踢呀

頂 慣左office 個ppt

有無絲有用過set 1 粉底 乾唔乾？

唔乾 用GA前一直用佢
不過揀色要小心 之前揀錯隻比較黃既色
而我個人本身比較白 唔順眼左一排

想問workbitch絲 rosehip seed oil可唔可以代替retinoid?

Sephora 8折 有咩推介入手

好用
就快用完

好正 但我淨係想要eyeshadow 同唇膏
都唔知買唔買好

點解可以死咁多日....

今日上到
不過一向都係間中睇下

有冇絲打用過melvita既堅果油？好唔好用？

用緊 本來塊面好乾 （我係乾肌）乾到沙紙咁
用左第二日已經滑返哂
而且大大枝 都幾平幾抵用

好用 仲可以攞埋黎搽髪尾

當然唔可以
冇乜共通點
retinoid repair uv damage, 更新皮膚等，active好多
rosehip oil頂多抗少少氧化，抗炎同抗皺(但唔勁)
如果懶一兩日當然2揀1唔緊要
我有時懶花水植物油就算
但replace係唔得

除左ptt台灣仲有Dcard美妝版睇，都唔錯

有冇advent calendar 推介
想買比女朋友 但kiehls 個隻已經賣晒

咁快收到
我仲未有個tracking number

有睇啊
不過我傾向少睇台灣+大陸既妝
感覺比較保守
有d妝茶出黎有陣娘味咁
不忍直視...
產品試用就幾實用既

巴打可以去隔離post 傾呢個牌子
因為佢係loreal group 架